順豐寄大陸信件要公司對公司

最近問順豐寄大陸信件佢都話要公司對公司寄？可唔可以求其填自己同對方公司，佢收件有冇問題？